[麻雀撚入］咁有幾番

無上過無碰過自摸

有幾番

雞糊一番
無花一番
兩番

雞糊係0番
同埋呢個係平糊

平餬1番
自摸1番

香港麻雀計

平糊一番
自摸一番
有打花：
無花一番
無打花：
門前清一番

門清 1番
自摸 1番
平胡 1番

3番

我打開無計開門清

[借post問]另外 想問吓小三元你哋當幾番

總共五番，本身三番計埋兩對番子

無花平糊門清自摸
4番?

廣東牌：三番

你打咩牌自摸無番？

平糊一番
自摸 一番
無花 一番
共三番

睇漏佢自摸
Sor